天文台於上午11時30分，發出今年首個黑色暴雨警告

天文台於上午11時30分，發出今年首個黑色暴雨警告，表示廣泛地區已錄得、或預料會有每小時雨量超過70毫米的大雨，雨勢可能持續。

大家放工未?

屌你大交合

真係掛黑球, 仆佢個街死全家啦大交合

屌你老母 天文台

番12點。仲番唔番好

覺得緊張o既天文台台長嘆：「又黎返工返學時間先至黎落大雨」！

老虎咬都未撚返
屌大交合

Lm

吔屎啦戇撚鳩

天文台好波

屌佢老母

屌你老母

唔返工lu 好波

黑球係強烈季候風信號

雨區去到中環就黑雨

利申：新界賤民

成個場浸到散晒
屌你老母大交合

唔番

天文台長命百歲啦屌

食屎啦
我遲左兩個鐘返到公司
而家先黎黑雨

返11點 仲返唔返好

公司廁所都水浸
屌你老味又冇得走又冇得屙屎
仆街啦大交合
屌屌屌屌

好在番一點

大交合
我屌你全家

仆街啦，返晒工先黑雨

屌佢老尾幾個鐘之前預測唔到㗎咩！？

屌你班港豬唔撚使食飯啦留響公司繼續做最安全

黑球係強烈季候風喎

完sem 訓多陣先

on9

垃圾

屌我想返屋企瞓覺呀
公司啲人係咪已經盲目晒 個個都繼續做緊野冇反應咁

屌你老母 大交台

用黑雨塞住人把口啊

黑雨係驚告黎

應該預先話比人聽

而唔係見到好撚大雨先黎掛

屌你老母

屌你老母 聽日先掛呀笨

一早番左工

,,,

留係安全地方

好野！有得繼續返工

屌你老母 個市都開咗啦
而家掛有閪用
死全家啦屌

on9
黑雨不嬲冇得走 第一日返工?

屌你老母天文台

屌你老母呢加掛有撚用咩大交合
你唔好撚今晚先掛

出黑雨之前狂出雷暴，陣風，山泥傾瀉報告

鋪好段戲

宜家d 90後

唔返都返左啦 出面黃紅黑雨都唔關我事啦

放lunch走

返四點，好似唔關我事了

濕鳩架構

大交合死全家啦

或預料 廢架

屌你老母大交合死完全

我un啊Ching

下午落完㗎喇

等黃雨翻工啦

幾時搵icac查天文台

你老母咁大雨我阿婆都知黑雨啦 天文台作用係預測天氣令市民有準備

屌你天文台

真係啱啱返
陣間lunch會唔會冇野食
食完都要繼續開工架？

返11點到打埋卡啦屌

塞完屯公轉地鐡，返到公司樓下先黑雨想點先

今朝紅雨遲左出門
到岩岩係車度先黑雨

做銀行乜雨都唔關我事

LUNCH先黑雨, 等你地食飯有野講

屌番1點半 唔知頂唔頂到

黑雨就咪撚出街食，繼續留係公司開工啦

屌

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

大交合幾撚時摺呀屌你老母

天文台我屌你老母

天文台年年都俾人屌
不過真係抵俾人屌

黑雨 繼續做野

屌你老母 最大雨個陣唔掛

大交合死全家 老母俾狗屌

大交合食屎狗

屌你老母臭閪天文臺班打靶 死全家
快撚D死

早上6點左右已經暴雨 一早應該改紅/黑雨
雨勢到而家一樣

呢班正一扑街 屌爆佢🔥🔥🔥

屌 仲塞緊車

返2點係唔係

大交合班垃圾同我死出黎

仆街大交合

Lunch time 走唔走得

屌 仆街天文台

返點半 應該要返

市都唔停

開始細雨先掛

兩點呢

屌 預乜鳩報天氣 即時報告就真
啲阿婆嘅風濕腳仲準過你呀執柒咗佢啦

返夜更

收工了

香港人條命真係賤過蟻

你話呢？

屌佢老母 啱啱返到就掛

返12點 係屋企hea多陣都好

啲90後以為返工同返學一樣

快d落波

屌今朝返工都知唔止黃雨咁撚簡單啦，仆佢個街依架先黎掛黑雨

咪係屌，朝早大雨到西咁，黃雨
新界收細，去撚到港島就黑雨

成班on9以為紅雨唔洗番工

拎左上半日假

你老母係學校先黑

收皮啦屌

留係公司最安全

大家覺得1點半會唔會落番波

CLS

好嬲呀~

黑雨應該唔使返

我想留喺屋企 但老闆話落左波要即刻返去

yo 好彩冇返學
不過出咗門口，食完野先返去

2個鐘前黑雨唔洗番工？

劇本已經寫好，lunch time 完就落波

大家都係留係安全既地方

呢班天文臺扑街 你估佢唔到

屌，冇得收工

想問下，如果我請左上半日假
依家黑雨嘅，正常公司係咪可以唔洗返下晝

收左工番到屋企咪又係要繼續做

你走去問你間公司啦屌

上黎問連登仔你係咪ON9

認真
間間唔同

死都會留守公司

落酸雨都唔關我事

屌你老母大交合

老細唔番，繼續玩

持續一段日子！真事？我仲要見工架

[img][/img]

有冇人知運輸處開唔開
今日想攞牌

垃圾天文台

屋企人屌哂鬼

三點會唔會停雨
屋企出面水浸，但我補習個學生聽日默書，我唔去佢會唔識溫之後喊

黃啦

屌你老母又黃雨 玩野？

劇本完成

又黃

好可愛 媽呀

Btw 你近排情緒穩定d未

港交所指股市交易至中午收市 下午停市

應該都係3點05分26秒停，降雨量會由2點16分57秒續步下降

乖嗰陣係幾可愛

呢排好反覆，所以日日逼到自己攰，訓到教就唔會咁辛苦
多謝你

1. 黑色暴雨、8號、9號、10號風球下毋須上班

根據《守則》，在黑色暴雨警告、八號風球、九號或十號颱風警告生效時，僱主不應要求僱員上班，除非雙方有事先協定工作安排。

如果黑色暴雨警告在辦公時間內發出，除非會有危險，否則在戶內工作的僱員應留在工作地點如常當值，而在戶外及空曠地方工作的僱員則應停止工作，並立即到安全的地方暫避，直至警告取消及天氣情況許可，才恢復工作。

如果黑色暴雨警告在下班時仍然生效，為了僱員的安全起見，僱主應在工作地點內，提供合適的地方讓留下的僱員暫避。

大交台好波

天文台在中午12時30分取消黑色暴雨警告信號，改發黃色暴雨警告信號。

so9sad

個黑雨有冇2個鐘

你學生好嗲 好正

仲有冇傷害自己同去求醫呀？

一粒鐘掛比邊個睇

黃雨了 掛黑雨係話俾市民知
就快細雨了

大交合

咁快黃雨

大交合好波

直接轉黃

1個鐘

大交合亂鳩嚟掛

其實今朝就應該黑雨啦
落到唔斷氣先紅雨，再黑雨
On999

掛黃雨 係話比你地知將會大雨到仆街
掛黑雨 係調返轉

--> -->

家下又黃色啦

掛黑雨話你知今次佢這已經掛左，唔好投訴

我睇完巴打回覆，開心左一秒